In緊間勁伏嘅公司

有間醫學美容嘅公司話請nutritionist，咁我諗住轉行咪去下囉，咁佢約我二點，我一點九已經到，入去做左一個鐘written，成個格局已經怪怪地，要不停坐其他同事嘅位，之後等interview竟然成一個鐘九個字都未到，屌佢老母

不停同我講就到就到，屌

間野叫life med foundation，大家千奇唔好去

等30mins已經走得啦 仲繼續等

之後呢

Carol lee? 你走得，公司唔請你了